西面?白眼? 愚樂台女神 張元英 英妹大澄清！！！

【張元英澄清】❗
🌸 各位喜歡張元英的圓粉以及因白/眼討厭張元英的朋友路人們請花費一下你的15s時間點擊一下這個視頻吧🌸

這是文字版的澄清甜心研究社
本就是一個孩子因戴美瞳不好的小習慣卻被惡意放慢動圖導致在TC遭受嘲諷
希望能達到一點你們想要的說服力吧關於扯嘴角孩子自節目放送前便佩戴牙套至今評論會貼出帶牙套的圖片希望有帶牙套經歷的朋友能夠理解並發聲

本該享受14歲的花樣年華卻默默扛起肩上的責任被鋪天蓋地的黑酸壓的喘不過氣我怎麼想都替她默默掉眼淚她從來都是一個缺乏自信的人pd48裡她會看見粉絲寫給她的祝福默默掉淚那句康桑密達是我永遠的淚點出道日那聲顫抖的“我會變成更好的張元英的”，卻沒有換來他人半點的同理心黑子用盡各種骯髒的詞彙辱罵她路人跟著風嚮往前踩上一腳出道以來她所經受的也許她自己看開了但我沒有也永遠不會。

直播時會主動cue到隊友把隊友拉進鏡頭里，採訪時會主動讓出麥克風讓別人說話，填寫愛好一欄時寫的是“喜歡和姐姐們玩”，個人雜誌採訪時說“izone是十二人十二色的魅力”，新年寫給自己粉絲的賀卡是“2019年也要和izone一起，溫暖而又明朗的wizone，我一直都非常非常感謝你們和愛你們！”14歲的甚至沒有完整價值觀和自我意識形成的小孩，永遠想著的是“我們是一個整體”。

從自己對團隊的愛，到已經打臉“糊c論”的各種日韓數據，沒有任何一點對不起izone❗
【所以拜託請停止對張元英的詆毀與辱罵！ 】
【請每一位喜歡張元英的圓粉多多保護她吧】

一直都話英妹係天使下凡
睇張GIF屈得就屈

奶b

戴牙套含

已經唔係閪一次wo..
呢壇野撐唔落wo清

天真無邪

天生淫邪

依家先知原來英妹箍緊牙..

甘願做佢裙下之臣

一定係唔想D牙好似牙真咁..

想瘋狂抽插她的西

ching人地14歲咋，細路女嚟，唔好狙擊佢好冇

係撐唔落 但我都會十卜牙英
希望佢下次只係對住我一個閪面就好

牙真D牙要配埋個其他五官先顯得牙真所有野都生得剛剛好 但係牙英唔洗

戴美瞳不好

天使都屈嗰啲唔係人嚟

高汁

小妹有男朋友-.-

我愛牙真